提防所有停止開花休息Post 一定要繼續開花！

星期五十八區開花
抗爭程度升級 正正就係表達我地對蒙面法的不滿同反對，而且效果非常好 爆晒政府同黑紅店的春袋

尋日星期日 大家話要相對和平黎次百萬人大遊行
但事實係成本高效益低 唔多覺有外媒再重點報導
但又有唔少手足被拉了

根本十八區爆春袋係最符合我地一路講的be water 同遊擊
但忽然好多人衝出黎話要顧及國際形象

我想強調 唔係我地想升級 亦都唔係我地製造出一個理由
而係港共行到緊急法 殺到埋身 你班香港人都仲可以話等下 休息下 等人救 其實即係等死 外國人想幫都幫唔到你！

係咪勇武唔出手 人權法一定過硬？ 係咪過左人權法
我地就贏左了？ 港共同黑警就會跪低求我地原諒？

港共無錯係怕人權法 但呢啲都係輔助 加成
講到底都要我地自己去爭取
唔係休息下

我敢講 今日真係休息既話 聽日大家就如常番工
咁即係話比政府聽 香港人消化左緊急法 原來都無咩大不了 咁下次又一定會再引用！

醒未呀 醒未呀 醒未呀 香港人！

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

推呀屌你老母 一定唔可以停呀今日
今日開花 明日三罷

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算

推呀屌你
今日唔可以休息架！
今日開花
明日三罷！

開實彈 又休息
緊急法 又休息
咁其實政府做啲咩都得 因為香港人都可以如常番工番學呀第日！

日日衝英超球星都唔掂la
如果一停就完我地點由6月走到今日

推